會員肥絲大隻請進，連登admin 寫錯字

請肥絲老師一視同仁，話下連登班admin
唔該

肥絲瞓左覺覺？
有冇瞓埋右？

搶埋佢對白 叫佢點留言

話自己友會好尷尬

推

扮睇唔到呢個post

lm

好撚垃圾

垃圾肥絲呢？選擇性留言？

試下唔好潛水？

肥絲同Admin係咪有路

唔敢得罪admin

屌你老母錯字

肥絲+admin=影分身

都幾多偽肥絲大隻係呢個post